到底武漢呢個半月有幾多非正常死亡人口？

包括武漢肺炎死、餓死、其他傳染病死、墮樓死、被殺，等等，支共好似已經冷處理咗武漢嘅資訊。

你數唔數到你有幾多條頭髮？